冼衣機開左機每十幾秒一下噠聲然後冼唔到杉

點樣救

GG

斷皮帶?

點解會咁

搵師父啦，機器既野，用得耐就壞架啦

以前細個部金章用左十幾年都未壞

十分鐘前仲用到
冼第二轉就變成咁

話說幾個鐘唔理佢依家開番得左